有冇人覺得呢隊阿仙奴好恐怖

隊波同當年11 年既巴塞有得fight 進攻行雲流水 毫無破綻

我地愛華頓仲恐怖 準備緊最少拎兩個冠軍

今年預測

1 阿仙奴
2 曼城
3 車路士
4 愛華頓
5 熱刺
6 曼聯

我幾時得罪你

最恐怖係你唔知佢出左幾多成力

呢個幾中肯

呢隊富臨條後防就真係好恐怖...

猁

對富咸都可以打飛機

阿仙奴而家殺左你全家？
點解你而家要咁樣做

今季得阿仙奴贏過富咸

你永遠唔知佢地有幾多力未出...

做咩 我都唔燈

跌出前十啦

咁你吹大左最多排第8

車路士忍多一季 下年先發圍

恐怖過佢

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

唔好搞咁多野激中共 等陣搞到呢12 位手足無日安寧呀

#2 果位利迷都話自己係愛迷
你可以將愛華頓當番係利物浦